點先可以介左喺公司屙屎

今星期已經有2次

好想返屋企坐廁板慢慢屙

辭職返屋企慢慢屙

戒咩返工痾屎

戒都戒返工做野

我覺得公司屙舒服啲, 又唔洗驚整污糟,
由得啲屎痴住

我基本上係日日都係公司痾

食完早餐，坐一陣，就嚟料

紅毛泥

點解要戒

公司出錢請你番來屙屎！

不要戒
這是對公司忠誠的表現

我日日柯

最憎去公廁屙
好唔暢快

因為扎馬屙成日痴住D屎係屎忽
要抹好耐先淨

飲食台

痴撚線
唔係公司屙喺邊度屙

因為想返屋企坐廁板